見證一萬輸到變一蚊

圖後補🙇🏻‍♂️

求教學

輸1萬都開post

你本細姐
其他巴打户口仲有幾萬
可能輸左六位數

買牛熊 輸一下就攪掂啦

係咪架
連登個個股神黎

我豬1萬美金都未開post
學生

咁少就算啦

過程好複雜？好傳奇？

輸接近100%都唔易

輸哂唔難, 輸淨一蚊先難呀

唔係wo 輸曬好似難D

熊

係

求其買牛熊/Option 好易輸哂 不過一定要計手續費先可以準確輸靜幾蚊

圖定老母

試過負數

幾百蚊美金就唔好放出黎

你負幾多呀 開黎見我

算喇好嗎？我跌1%都大過你個倉

好勁 好威